{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162442?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 에이요키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 この時、チェックインとチェックアウト時間は予約通知に従って調整されることがあります。 基本人数に対する料金を支払わなければならず、追加人数がいる場合は追加料金を現場で支払わなければなりません。 追加人数が必要な場合、事前にペンション管理人と相談する必要があり、宿泊しない場合も追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 最大人数の超過により入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際には注意してください。 付帯施設がある場合、追加料金がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、このペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変更される場合があります。 ペンションには独立した空間のあるメゾネットタイプが提供され、IPTV/WiFi、キッチンが完備されており、客室は禁煙です。 プールビラプレミアムペンションも利用可能で、プール、バーベキュー場、駐車場があり、近くには渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約通知に従って調整されることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間は予約通知に従って調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "基本人数に対する料金を支払い、追加人数がいる場合は現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申し込む場合、どのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、事前にペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインしない場合でも追加人数とみなされ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックインしない場合でも追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室をお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合、入室をお断りすることがあります。その場合は払い戻しはできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ペンションには独立した空間のあるメゾネットタイプが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションではプール、バーベキュー場、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような自然の景観がありますか？",
            "answer": "近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 568
    }
}